Ik vond hetzelfde poort open, en ik verkende de tuin, en keek zelfs naar de ramen van het vrijstaande huis; maar mijn blik werd plotseling gestopt door de gesloten blinden binnen, en alles was levenloos.
